連深水埗都有得rap

flow好撚正

麻麻地啦

呢首歌真係好撚好聽

屌 終於有巴打識貨